## 競馬データ取得

JRA-VANよりレース情報を取得し、データベースに必要なデータを保存する。
Ver.1.0.7
・過去分データ取得【機能追加】
・年間スケジュール取得【画面追加】
・マイニング予想データ取得【機能追加】

Ver.1.0.6
・オッズデータを取得しサーバへ転送する。【機能追加】
・払戻データを取得しＤＢへ登録する。【機能追加】
・開催スケジュール取得ロジック追加（画面なしなのでロジックのみ）

Ver.1.0.5
・レーステーブル（RaceTbl)に発走時間が設定されない不具合を修正。
・レーステーブル（RaceTbl)のレース名が空になる、本題（冠）が未設定の場合、空になる。
　そこでレース条件を本題が空の場合、出走条件をレース名に設定するように修正する。

Ver.1.0.4
・テーステーブル（RaceTbl)に発走時間とトラックコード（芝・ダート・障害）を追加、金曜日までの確定データで取得しています。
・馬毎レーステーブル（RaceDetailTbl)に枠番と馬番を追加、JRA側で枠番・馬番が設定されたタイミングで取得しています。
・トラックコードマスタを追加

Ver.1.0.3
・ダウンロードファイルを過去１日分を残し削除するように修正しました。
・画面より「マスタデータ取得」ボタンを消しました。
　(競走馬、騎手、調教師等の詳細データは現時点で不要のため）
・速報データは取得方法が異なるため、土日は取得方法を変更しました。
　取得レコードは同一形式なので、データ種別(DataType)で判定可能
・データ取得インターバルを１０分間隔に変更しました。

Ver.1.0.0
・最初はJV-Linkの払戻情報表示設定が表示される。これは「表示しない」をチェックし「OK」を押す。
　これは後でも変更可能です。
・競馬データ取得画面になり、初期画面では「JVInit設定」と「終了」のみ、活性化しています。
　そこで「JVInit設定」を押し、JV-Linkの設定を行います。
　[利用キーの設定]JRA-VAN Data Lab.にある利用キー（17桁）の確認し入力します。
　[その他設定]「JRA-VANからのお知らせを表示する」と「払戻速報を表示する」どちらもチェックを外す。
　常駐する場合、JRA-VANにアクセスする度表示されるので面倒です。
　上記以外は、基本そのままでOKです。
・次に、「データベース設定」を押し、サーバ、ユーザーＩＤ、パスワード、データベース名を確認し
　必要に応じて変更し登録する。
　